Er was geen brief voor mij.
Ik hoop dat er niets aan de hand is met Jonathan.
De klok heeft net negen geslagen.
Ik zie de lichten verspreid over de hele stad, soms in rijen waar de straten zijn, en soms alleen; ze rennen recht de Esk in en sterven weg in de bocht van de vallei.
Aan mijn links het uitzicht wordt afgesneden door een zwarte rij dak van het oude huis naast de abdij.
De schapen en lammeren blaten in de achterliggende velden ik, en er klettert een ezelsknijper op de verharde weg eronder.
De band op de pier speelt op tijd een harde wals en verder langs de kade is er een bijeenkomst van het Leger des Heils in een zijstraat.
Geen van de bands hoort de ander, maar hier hoor en zie ik ze Beide Ik vraag me af waar Jonathan is en of hij aan mij denkt!
Ik wens hem Wij zijn hier.
_Dr.
